{
  "id_query": "22306985",
  "total": 18833,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.486523,
  "origin_question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 47.486523,
      "id": "22306985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy theo yêu cầu và cấu hình game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 28.032986,
      "id": "31145648",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 còn chơi game liên quân hay free fire ổn k z? Với lại chơi 2 game trên thì bao lâu hết pin?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi 2 game trên là mượt mà , chơi 2 game trên liên tục thì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.257128,
      "id": "26911040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e Hỏi Ip6 cks gAme Liên Quân Liên Tục thì dc bao Lâu thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3.5h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.252005,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.127748,
      "id": "31971629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 Chơi game liên quân mở sáng màn hình hết 100% độ sáng chơi liên tục thì được bao nhiêu thời gian thì hết pin . mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này của anh thì có thể chơi game liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tuỳ vào tác vụ thao tác khi sử dụng và tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.55016,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.958324,
      "id": "28367980",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.738342,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.546085,
      "id": "19977694",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân dc nhiu h v ad",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục trong khoảng 3h-4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.33837,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.996132,
      "id": "25821543",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hoi ip 6 này chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.796022,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hỏi pin của máy ip6 32g này chơi liên quân liên tục dc bao nhiêu giờ vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình trên iphone 6 cũng khá thấp nếu bạn chơi game liên quân liên tục thì chơi được khoảng 2 - 2.5 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.739767,
      "id": "25740665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi iphone 6 chơi liên quân mấy tiếng mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3 giờ tùy vào kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.67598,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.665947,
      "id": "20452367",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em sao đang chơi game liên quân thì bị văng ra màn hình chính là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị thoát ra khi chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.385725,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.206861,
      "id": "27608609",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy sài liên tục bao nhiêu giờ hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.052818,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.02998,
      "id": "22757640",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời lượng pin là 1810mAh thì để chơi game và bật Wifi với 4G liên tục thì máy trụ đc bao nhiêu tiếng v QTV ?",
      "answer": "Chào anh Phong Vâng trường hợp này có thể dùng khoảng 2-3h tùy vào nhu cầu dùng như thế nào nữa anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.701254,
      "id": "25147760",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb chơi game Liên Quân liên tục thì dc mấy h vậy ? QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ mình ước lượng là trong khoảng 3--- 4 tiếng ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha; ở đây là bên mình test game trong điều kiện tốt nhất đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.592955,
      "id": "30835802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chơi pubg hoặc liên quân liên tục thì được khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.518822,
      "id": "26711657",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi nếu chơi liên quân liên tục thì bao lâu mới hết pin.với lại pin ip6 so với ipse cái nào nhìu hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của Điện thoại iPhone 6 chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé . Pin của iPhone 6 nhiều hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.506315,
      "id": "26565029",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi Game liên tục dc bao nhieu tiếng... và liên quân max cấu hình có lắc ko",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy chơi game liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Chơi Liên Quân max cấu hình có thể chậm và lag, bạn lưu ý khi chơi thì tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.378042,
      "id": "31238670",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chơi liên quân mobile vs PUBG thì nó lại văng game",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.278759,
      "id": "20456171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em chơi game liên tục thì được bao lâu vậy qtv ????",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục thì được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.148472,
      "id": "27303854",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là máy này ko chơi game chỉ nghe nhạc vs facebook thì pin đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không có thời gian cụ thể do tùy thuộc vào hoạt động của ứng dụng, âm lượng, thể loại nhạc bạn nghe, kết nối mạng ... > không có thời gian chính xác bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.137472,
      "id": "29910406",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy IP 6 32G chơi game Liên Quân được không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi khá tốt và ổn định Game Liên Quân bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.080051,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.059849,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game liên tục được bao lâu(Liên quân)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.843557,
      "id": "19887639",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng máy iphone chơi game liên quân được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.447437,
      "id": "26780744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus chơi Liên Quân liên tục thì dc mấy giờ, chơi bằng mạng 4g ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ thì mình ước lượng là khoảng 3 giờ hơn ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.296137,
      "id": "26313028",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân. Cấu hinh max đc k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi Liên Quân cấu hình cao nha. Tuy nhiên, bạn nên giảm cấu hình về mức đồ họa khá sẽ chơi tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.221663,
      "id": "27696194",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi game liên tục từ 100% đến hết pin thì đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.208975,
      "id": "21550635",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân đc bao lâu z ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục được 3h-4h anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.198397,
      "id": "27820710",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục  cho việc chơi game là bao lâu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Với dụng lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục pin sẽ dùng được từ 4-5h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.06405,
      "id": "29158960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game liên tục được mấy giờ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.040197,
      "id": "21226276",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game lặng thì khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.005587,
      "id": "31174351",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại em chơi liên quân hay thoát game hoài vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh thấy chơi game không được tốt thì anh có thể xóa game đi, tải lại (đồng nghĩa với dữ liệu game sẽ mất hết). Trước khi anh vào chơi thì anh tắt hết các ứng dụng ngầm của máy và anh kiểm tra lại xem có chơi game được tốt hơn không anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.975838,
      "id": "18003261",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi game online liên tục thì khoảng bao lâu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.973055,
      "id": "27730713",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi dc liên quân với rules of suvival k v",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể đáp ứng tốt và ổn định 2 tựa Game bạn đề cập bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.902597,
      "id": "26804884",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game liên tục thì pin xài đc bao nhiêu tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thời gian chơi game liên tục khoảng 3-4 giờ nhưng còn tuỳ vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.76224,
      "id": "27603040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game liên quân max setting có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân max setting với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.61708,
      "id": "20851531",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục đc mấy tiếng qtv nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.568886,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi chơi nhiều game như liên quân có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến máy, tuy nhiên nếu bạn chơi nhiều và sạc Pin liên tục cường độ nhiều trong ngày, đôi khi vừa sạc vừa chơi thì sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.491304,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.390524,
      "id": "19634474",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân fb zalo có ổn ko qtv  .. Vs mấy game nặng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được các ứng dụng và game bạn đề cập nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.222498,
      "id": "27339009",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi iphone 6 chơi liên quân nhiều có bị lag k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.152115,
      "id": "31078294",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi 1 trận liên quân 15p mất tầm bao nhiêu pin vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc là việc chị chơi game mất bao nhiêu % pin thì không thể kiểm tra được nhé, do sẽ còn tùy tình trạng máy khi chị chơi chị nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.103203,
      "id": "21226546",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên tục khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 2.5-3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.099691,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.072672,
      "id": "30343817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có chơi liên quân mựơt ko ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game Liên Quân mức đồ họa trung bình là khá mượt mà anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.966358,
      "id": "24242063",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi LQ liên tục hết pin bao nhiêu h",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3- 4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.945814,
      "id": "27918427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này sạc pin tầm mấy giờ thì đầy chơi chỡ mấy tiếng hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và chơi game khoảng 4 giờ là hết PIN tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.887411,
      "id": "24428772",
      "field_search": "question",
      "question": "pin 1810 mah chơi liên tục thì tầm mấy tiếng hết pin là phải sạc thì khoảng mấy tiếng là đầy pin, máy có hỗ trợ sạc nhanh không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì nếu bạn chơi liên tục máy có thể chơi được khoảng 3 giờ tùy ứng dụng khác nhau, bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ để sạc đầy pin. Và máy này không có hỗ trợ sạc nhanh nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.816397,
      "id": "25971730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu pin ổn định lại tất cả thì chơi Liên Quân full Setting được bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân max setting được khoảng 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.73521,
      "id": "27442617",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu truog hop bin đầy choi game liên quân khỏang bao lâu mới hết ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.676558,
      "id": "19390273",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân Mobile khoan hơn 2h liên tục là máy hết bin ak. Ad giúp e vs bin có bị chai k ạ . Tại em mua cũ",
      "answer": "Chào bạn.Với viên pin 1810mah thì bạn chơi game Liên Quân trong 2 giờ mình thấy như vậy cũng tương đối bình thường thôi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.571327,
      "id": "28615912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 chơi đc game nặng như BUG,LIÊN QUÂN,ASPHANTS 9 .. ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nha. Để có thể chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định để quá trình trải nghiệm game ổn định và mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.53555,
      "id": "30218892",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.465975,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân bằng 3g va wifi thi đc bao nhiêu tiêng khi choi liên tuc",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.42112,
      "id": "19516234",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có thể mượt khi chơi game liên quân trên iphone6 k",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu bạn  lên iOS 11 thì vẫn chơi mượt game liên quân mobile nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.4172,
      "id": "21897921",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân =3G độ ság 50% thì chơi đc bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 2.5-3 giờ bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.237398,
      "id": "20893728",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chiến game 3d ổn ko QTV. Mình đang dùng j7 prime chơi game liên quân rất lag.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 chiến game 3D vẫn ổn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.231411,
      "id": "24694656",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iphone6 chơi liên quân tốt hay f5 tốt hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.13192,
      "id": "27297934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nếu như chơi game thì pin sài đc bao nhiêu giờ vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.11718,
      "id": "28272804",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc k",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn chơi Game Liên quân tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.063557,
      "id": "23853419",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên quân full cấu hình mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt Game Liên Quân cấu hình cao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.94756,
      "id": "31220352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi nha : ip6 có chơi mượt đc các game nặng như pubg , liên quân ...",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì cấu hình điện thoại này có thể chơi liên quân tương đối mượt, còn PUBG thì có thể hơi chậm lag anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.906866,
      "id": "22740535",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân tốt k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với cấu hình của điện thoại này thì có thể chơi được Liên quân được khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.80358,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên quân mobile max cấu hình đồ họa thì có bị giật lag hay j không QTV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.697962,
      "id": "19993326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái máy e mua chưa đc 1 tháng cho e hỏi sao chơi game liên quân cứ hay bị đẩy ra là sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị thoát ra khi chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.561277,
      "id": "31980894",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 Chơi game liên quân có mượt mà ko ạ !",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể chơi mượt mà tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.561277,
      "id": "26928401",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên Quân Có Lag Hay Giật gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì máy chơi Game Liên quân hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.486736,
      "id": "27035977",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi vs dung lượng pin như vậy dùng bao nhiêu giờ là hết",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy này thì sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.47698,
      "id": "26919200",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi IPhone 6 bản 32GB Ram 1GB test hiệu năng chơi game nặng ví dụ như liên quân cf mobile Võ lâm truyền kỳ mobile có giật lag gì ko ạ khi chơi ở chế độ max cấu hình nếu có video test cho em xin link em định mua máy về chiến game liên quân mà ko biết hiệu năng ra sao mong QTV giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân mobile và các game tương tự mức đồ họa trung bình khá mượt mà và ổn định bạn nhé. Mức đồ họa cao thì thỉnh thoảng có giật lag nhé bạn. Rất tiếc là bên mình chưa làm video test game cho điện thoại này .Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.464334,
      "id": "20893409",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin giờ hết bnhiu v ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế linh kiện sản phẩm nên không có thông tin về giá anh nhé. Trường hợp này anh hãy liên hệ với  để được kiểm tra và thông tin giá đến cho anh biết anh nha. Hoặc nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển bảo hành anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.405203,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb với iphone 6s máy nào pin dùng đc lâu hơn? chơi game Liên Quân mạg Wifi liên tục đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin cao hơn và máy có thể chơi liên quân liên tục được khoảng 2-3 tiếng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.404148,
      "id": "21099298",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân được bao lau vay ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi Liên Quân được khoảng 4 đến 5 giờ liên tục đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.398506,
      "id": "22793372",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy này vừa chơi Liên Quân vừa stream trên facebook có lag không ạ ? Và antutu bao nhiêu điểm và điểm 3d bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.388706,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.357687,
      "id": "19040259",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi face liên tục 100% đến hết pin được bao nhiêu thời gian bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì có thể chơi khoản 6h hơn liên tục, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.353722,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.333643,
      "id": "28038686",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq đc bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game được khoảng 3 tiếng liên tục thì hết 100% pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.26606,
      "id": "26592519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. mình muốn mua 1 chiếc đt tầm 7_10 triệu thì mua máy j chơi game tốt như liên quân _pubg mobile mà k lắc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng rất tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.224731,
      "id": "23834076",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ Cho Em Hỏi Máy Này Có 1G Ram Thì Chơi Liên Quân Có Lác Như Oppo Không Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì máy có Ram 1GB nhưng chơi Liên quân mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.198156,
      "id": "26785797",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin thấp quá chơi liên quân mobile mà cài đặt đơn giản nhất bằng wifi thì được 2 giờ không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm trả lời với dung lượng pin của máy nếu bạn kết nối wifi chơi game liên quân thì máy có thể đáp ứng bạn dùng từ 3-4h bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.185778,
      "id": "31156371",
      "field_search": "question",
      "question": "1810 Mah pin nếu mình sài liên tục luôn thì khoảng baonhiu giờ ạ , với nếu mình chơi game liên tục luôn thì khoảng mấy tiếng ạ !",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy này anh dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé. Chơi game liên tục thì được khoảng 4 giờ ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.177052,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.13876,
      "id": "21002250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là samsung a5 2016 đổi iphone 6 thường bù bao nhiu v ạ?",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp chị đổi qua sản phẩm khác. Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.122353,
      "id": "26980458",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin trên ios 11 dùng bao lâu cho việc lướt web , Facebook , xem phim không chơi game cho 1 ngày ạ ? Còn nếu dùng chơi game liên tục thì dùng đc khoảng bao lâu ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn sử dụng ít thì dùng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối , còn nếu bạn sử dụng liên tục thì Pin dùng được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.086172,
      "id": "22417927",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 bật max setting chơi game liên quân có lag kh ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng game Liên Quân ở mức đồ họa cao nhất sẽ có tình trạng giật và lag nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.015356,
      "id": "22281870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mở 4G đánh liên quân thì sử dụng được khoảng mấy tiếng vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi  game với 3G liên tục được khoảng gần 3 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.999851,
      "id": "18369322",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hoi. nếu máy xem youtobe thì trog tg bao lâu là hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn xem Youtube bằng mạng 3G thì khoảng 4-5h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.942827,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này chơi liên quân cờ tốt ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi tốt liên quân đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.877174,
      "id": "28048642",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục khoảng mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.871773,
      "id": "22918995",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được bao lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng gần 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.843721,
      "id": "29675799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này với Oppo a83 cái nào chơi game liên quân mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 thì sẽ có cấu hình mạnh hơn, hỗ trợ chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.829073,
      "id": "23496435",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Em để 100% pin( độ sáng 25%, âm thanh 50%, có kết nối wifi). Sau đó em vào đồ linh tinh tầm 10p hết 4%(còn 96%). Tiếp tục em vào chơi liên quân, cf mobile, pubg mobile( tầm 1h30) thì còn vừa đủ 20%. Vậy pin máy em có sao ko? Máy đứa bạn e chơi game đc 2 tiếng lận.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.727163,
      "id": "23067663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi liên quân mượt ko vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.723282,
      "id": "31857850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bây h chơi liên quân, pupg, alphal 8 max cấu hình đc ko ạ. Liên quân fps cao đc bao nhiêu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được, máy có thể giật lag và thoát game bạn nha.Về Fps bên mình chưa có điều kiện trải nghiệm game trên máy nên chưa có thông tin hỗ trợ bạn được.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.71508,
      "id": "19877171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin nếu dùng bình thường không chơi game thì tầm bao lâu sạc lại ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng bình thường là dùng các ứng dụng nào , dùng tần suất dùng như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.68498,
      "id": "27292851",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân liên tục được khoảng 2-2,5 giờ thì hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.676205,
      "id": "20318998",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin dk lâu k ad sao mới 1800 thui giải trí như liên quân thi 2 trận là hết rồi",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn dùng chơi game liên tục thì có thể duy trì được hơn 3 giờ tùy vào game bạn chơi và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.646893,
      "id": "18528958",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game clash of clan bằng wifi/3g liên tục thì được mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.646809,
      "id": "31797362",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 cách đây 2 tuần chơi liên quân bị giật lag là sao v ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Lưu ý khi chơi game cần tắt hết ứng dụng chạy ngầm và kết nối mạng Wifi mạnh ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.6361,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có đủ chơi game liên quân và chiến thủy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối ổn định bạn nhé! Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.562616,
      "id": "27656250",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi pubg với liên quân max setting có giật k",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi 2 game trên mức max setting thì thỉnh thoảng có giật 1 chút bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.487955,
      "id": "28163446",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi max settting game PUBG liên quân. modem combat ko ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.456383,
      "id": "20876051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu chơi game liên tục thì đc khoảng mấy h. Chế độ sạc nếu chơi game thì mấy ngày sạc 1 lần",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn chơi game liên tục khoảng 3h, nếu bạn chơi game liên tục thì có thể 1 ngày sạc 2 lần bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.440035,
      "id": "22741812",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho Mh hỏi chút, Mh dùng 6 thường lúc trc chơi game thì có thể quay video Mh đang chơi game đc mà giờ lại k đc là sao ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi tựa Game nào và iOS hiện tại là bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.431196,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chơi game liên quân có bị giật lag hay văng  ra ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 chơi tốt game liên quân bạn nhé. Đó là đối với iPhone thôi bạn nhé, các điện thoại Android khác nếu ram 1GB thì sẽ rất yếu và không chơi được game.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.414717,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng như Liên quân hay alpha 8 có lag không ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.31896,
      "id": "25828436",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chơi liên quân bằng ip6 ko hao pin nhanh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt hết ứng dụng ngầm trước khi chơi để chơi đỡ hao pin hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.278206,
      "id": "22894067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi game liên tục dc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian sử dụng có thể chênh lệch nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "31959982",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân mượt không?",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình điện thoại này chơi Liên quân mượt được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "25458783",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân tốt hônq",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.207762,
      "id": "28594043",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 này chơi liên quân trụ bao lâu ad?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.185757,
      "id": "30284948",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân mượt không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định Game Liên Quân ở mức đồ họa trung bình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.185757,
      "id": "26482424",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.141172,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.136158,
      "id": "21686344",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt chơi game liên quan mượt k vây",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 chơi Game Liên quân khá mượt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.130249,
      "id": "31077745",
      "field_search": "question",
      "question": "1 trận liên quân 18p mất bao nhiêu % pin vậy",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là không có thông số cụ thể về vấn đề này do cách dùng mỗi người là mỗi khác nên không có con số cố định, anh có thể trực tiếp trải nghiệm sản phẩm tại cửa hàng để có thể chọn được sản phẩm ưng ý anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.120838,
      "id": "28842220",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi youtube liên tục thì mất mấy giờ là phải sạc ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h là cần sạc lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.090288,
      "id": "21897853",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân = 3G độ sáng 50%  liên tục đc   bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi liên tục như vậy được khoản 3h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.086582,
      "id": "22588165",
      "field_search": "question",
      "question": "đt này chơi liên quân bằng wifi thì được mấy giờ ạ?, có lag gì không, có nóng khoảng bao nhiêu độ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nếu bạn chơi Liên quân liên tục thì sẽ chơi được khoảng 2,5-3 giờ, máy có cấu hình khá nên chơi ít khi có giật, lag nhé. Về nhiệt độ thì để đo chính xác cần có các thiết bị chuyên dụng, nên mình không kiểm tra được giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.085815,
      "id": "27541587",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này vs a6 plus con nào  mạnh  hơn Và  chơi  Liên  Quân  mượt  hơn  v",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 xử lý tác vụ mạnh hơn cũng như chơi Game Liên quân tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.075907,
      "id": "21491513",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân hay bị thoát game ra đột ngột là bị sao? Cảm ứng kém quá chơi game bấm mãi ko được chán quá đi thôi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy hay thoát game đột ngột và cảm ứng chậm này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.07169,
      "id": "18282397",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game Tập kích VS Liên Quân và Cossfire Legends mượt ko vậy",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 có thể đáp ứng khá tốt yêu cầu của các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.062332,
      "id": "30210341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi antutu con này là bao nhiêu và chơi pupg mobile có bật được độ hoạ trung binh ko chơi có lag ko hay chỉ chơi thấp nhất rồi liên quân fps giqo động là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có khoảng 79215 điểm antutu ạ, sản phẩm  này có thể chơi tựa game anh đề cập mức đồ họa trung bình mượt mà với mạng mạnh là được anh nhé. Sản phẩm  này rất tiếc chưa hỗ trợ bật Fps cao khi chơi liên quân anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.057362,
      "id": "21195172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi hôm mình mua máy này, chạy bằng 4g chơi game khoảng 2p hết 1% pin là bt hay nhanh. Ios10.3.1 nhé",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là nhanh rồi bạn nha, bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.042511,
      "id": "21156800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin link tải game liên quân đi ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn tải game Garena Liên Quân Mobile  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.039272,
      "id": "23528630",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi cây này chơi liên quan có vào nhanh k chơi có làng giật k ak",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên chơi liên quân cực nhanh luôn ạ, vì máy tối ưu tốt và được hỗ trợ một cấu hình khá mạnh mẽ nên chơi sẽ rất mượt mà, nhưng do máy có pin yếu và màn hình chưa to lắm nên chiến game chưa thật sự đã lắm. Sản phẩm trên rất đáng chọn trong tầm giá, anh cân nhắc chọn sản phẩm vì hiện sản phẩm đang có chương trình giảm giá khi đặt hàng online nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.03668,
      "id": "29555931",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ss7+ vs ip6 thì máy nào cho cấu hình mạnh và chơi game tốt và chơi đc game lâu dài z qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéDạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Samsung Galaxy S7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.033667,
      "id": "21099462",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime với iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng mượt lâu dài vậy",
      "answer": "Chào bạn Quốc,Trường hợp này bạn nên chọn mua iPhone 5s để chơi liên quân và các game nặng khác được lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.019299,
      "id": "31560098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này chơi game liên tục được bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, Game , độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.008331,
      "id": "31484427",
      "field_search": "question",
      "question": "Ai co nhu cầu chơi liên quân thì đừng mua đt này chơi bị văng ra là ko vào lại được đâu vào 10 lần cũng vẫn vậy cho đến khi hết trận",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm, anh vui lòng gỡ liên quân ra rồi cài lại xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.966612,
      "id": "29800478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em đang dùng ip6 64gb em nâng lên ios 11.4.1 chơi liên quân có bị ảnh hưởng gì không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy khi cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.961246,
      "id": "22538558",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chơi game onl liên tục thi khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.946331,
      "id": "24762193",
      "field_search": "question",
      "question": "ram 1g thì chơi game liên Quan ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.916832,
      "id": "27463829",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi game vừa nghe nhạc ( temple run 2, liên quân  ) máy Khá giật . Này là lỗi máy hả ad ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do bạn sử dụng nhiều ứng dụng cùng lúc làm RAM bị đầy khiến máy có tình trạng giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.908671,
      "id": "22021702",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân tốt ko QTV trong quá trình chơi có lag ko ạ ?",
      "answer": "Chào anhĐối với Iphone 6 này thì máy được tối ưu hoá rất tốt với game Liên Quân nên có thể chơi mượt mà nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.897002,
      "id": "30011577",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi chơi liên quân mạng 2G có lag khi để đồ họa game trung bình không,  và giữa 6s 12tr với 6 giá 7 tr, thì cấu hình máy thua xa không",
      "answer": "Chào anh Khi anh chơi Game mà tốc độ mạng yếu thì sẽ bị giật , iPhone 6s đáp ứng chơi Game tốt hơn rất nhiều iPhone 6 anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.892879,
      "id": "21606437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên đc bao lâu z, ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.861061,
      "id": "30994621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có bật được 60FPS không vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.815829,
      "id": "26232978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chơi liên quân max cấu hình chơi có lag ko anh",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì khi bạn chơi Game Liên quân max cấu hình hầu như sẽ không bị giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.807279,
      "id": "30986398",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chơi game liên quân mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.807279,
      "id": "30917334",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân được mấy h ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này có thể chơi Liên quân liên tục được khoảng 3 giờ anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.765972,
      "id": "28158527",
      "field_search": "question",
      "question": "cung thich nhung ma iphon 6.32g ni chơi liên quân dc ổn ko qtv... ..",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.753247,
      "id": "27671485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi nếu dùng liên tục thì được khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.721394,
      "id": "27764099",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân mở full cấu hình đc k ạ 🤔 với lại e thấy pin nó ít quá sợ hao pin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi liên quân với cấu hình cao nhất và máy có thể chơi game liên tục 2-3 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.713243,
      "id": "23156625",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a,Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm này hỗ trợ chơi  được tựa game liên quân anh nha. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.707447,
      "id": "28984121",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin em dùng để chơi game online lướt Facebook và những công việc hàng ngày thì dùng liên tục đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn, Với nhu cầu của bạn thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng từ 2-3h ạ, tùy vào game cũng như thao tác trên ứng dụng và tình trạng máy của bạn mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.700825,
      "id": "19887806",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân full setting có giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.683791,
      "id": "20689804",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.675926,
      "id": "27596465",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs ip6 máy nào chơi liên quân max cấu hình mượt v ad",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra cấu hình máy OPPO F7 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ bạn chơi liên quân max cấu hình có phần tốt hơn so với máy iPhone 6 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.668665,
      "id": "29210341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh em cho hỏi pin con này dùng chơi game xem ohim nghe nhac giai tri dc bao lau ak",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.654394,
      "id": "25720097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 6splus vs A7(2017) nên mua máy nào chơi liên quân ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ 2 điện thoại này đều có khả năng đáp ứng tốt game liên quân, tuy nhiên Điện thoại Samsung Galaxy A7 (2017) thì có kích thước màn hình to hơn nên bạn có thể chơi thoải mái hơn đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.6482525,
      "id": "29114784",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xài đc bao nhiu giờ ạk",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thời gian sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ ạ, tùy vào tác vụ cũng như tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.646507,
      "id": "30120670",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chơi liên quân bớt lagg k ạ ip6",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng tắt hết ứng dụng chạy ngầm khi chơi game, kết nối mạng Wifi mạnh và giảm cấu hình trong game xuống mức trung bình thấp ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.614462,
      "id": "28156720",
      "field_search": "question",
      "question": "em chơi game modern combat 5 trên android bằng fb, giờ em muốn chuyển qua ios vậy dữ liệu game có chuyển qua k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu Game có hỗ trợ đồng bộ dữ liệu thông qua tài khoản Facebook thì có thể tiếp tục chơi được trên thiết bị iPhone bạn nha. Để chắc chắn nhất, bạn có thể dành ít thời gian đến Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên các sản phẩm iPhone trưng bày tại cửa hàng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.588544,
      "id": "18562590",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game như clash of clan thì pin đc bao lâu ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.585825,
      "id": "29663478",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi ip6 chơi game liên quân có nóng bin ko z, có nóng làm cách nào để giảm lại hay không cho nó nóng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn chơi game nặng thì máy sẽ nóng nhiều và cũng sẽ làm nhiệt độ pin tăng nhé. Và điều này thì chỉ giảm khi bạn không chơi game nặng, và chỉ dùng các ứng dụng nhẹ thôi nha. Nên máy chơi nặng bị nóng lên là bình thường, bạn không cần lo lắng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.542989,
      "id": "25626877",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nay mà chơi game 3g, 4g, wf liên tục thì pin nó đáp ứng đc kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.510041,
      "id": "29216395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6  32gb có choi game liên quân mobile tốt hơn dòng dt của xiaomi redmi not 5 không ạ mong trả loi tu QTV",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì iPhone 6 có cấu hình tốt hơn Xiaomi Redmi Note 5 nên sẽ hỗ trợ chơi game được tốt hơn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.501785,
      "id": "19288851",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này có thể hỗ trợ chơi Liên Quân ở mức cấu hình thấp khá ổn định đó anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.450252,
      "id": "28124109",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko qtv có kết nối mạng di động ko",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB đáp ứng chơi Game Liên quân mượt và vẫn sử dụng kết nối mạng di động 3G được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.450252,
      "id": "22028986",
      "field_search": "question",
      "question": "sao chơi 3 4 trận tự thoát liên quân hà chán quá qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy và thử chơi liên quân xem có khắc phục tình trạng thoát game không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.448802,
      "id": "22233908",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh giùm e con A52017 và IPHONE6 32GB máy nào chơi game liên quân và 3Q360mobi nói chung là game online nặng đồ họa và hiệu năng con nào chơi ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.4392395,
      "id": "22006621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này với c9pro máy nào chơi liên quân mượt hon",
      "answer": "Chào anh,Cả hai sản phẩm này thì đều hỗ trợ sử dụng và chơi game khá ổn đó anh nhé. Anh có thể tham khảo thêm ý kiến người dùng để lựa chọn sản phẩm ưng ý cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.404557,
      "id": "31723265",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6s của mình chơi game liên quan tuột pin nhanh quá. Từ 60 chơi 1 ván 10p mà tuột gần hết pin luôn lý do tại sao vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy anh bị lỗi pin anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của anh vẫn sử dụng bình thường anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.390707,
      "id": "28649541",
      "field_search": "question",
      "question": "Onl liên tục dc bao nhiu h?, Chơi pubg dc hk",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục có thể được khoảng 4h - 5h , máy vẫn chơi Game PUBG được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.3839035,
      "id": "27096353",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này em mua được 1 tháng mà ao pin sài mau hết qúa v anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã sử dụng được bao lâu thì máy hết pin hoặc xuống pin nhanh vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.337846,
      "id": "25351420",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi nếu mà minh lên wed bao nhiêu mới hết pin với chơi game mong ad trả lời giúp tks ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này với nhu cầu lướt web hay chơi game của bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.333694,
      "id": "19878325",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua 99% là hết bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm đổi trả bên em tùy theo mã sản phẩm mà có tình trạng khác nhau nên bên em không cam đoan 99% anh nhé. Hiện sản phẩm đổi trả bên em được kinh doanh ở nhiều khu vực với mức giá khác nhau. Anh vui lòng cho em biết khu vực của anh ở đâu để em hỗ trợ kiểm tra chính xác nhất được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.328756,
      "id": "25064584",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi muốn chơi game chọn dòng nào tên em tham khảo em cảm ơn dòng IP6 này chơi game ổn k",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 vẫn đáp ứng khá tốt các tựa Game di động hiện nay nhé. Và nếu có nhu cầu lựa chọn sản phẩm, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn lựa chọn sản phẩm thương hiệu nào và tầm giá khoảng bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.327726,
      "id": "31097515",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục để chơi game trên máy thì mình ước lượng là khoảng 2- 3 giờ và có thể là hơn được ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.327726,
      "id": "30859388",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ngon ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình iPhone 6 thì chơi tốt Liên quân anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.327726,
      "id": "30726940",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max cấu hình lag ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy không đảm bảo chơi Liên quân cấu hình cao nhất sẽ mượt, anh chỉ nên chơi ở cấu hình trung bình để cho trải nghiệm tốt nhất anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.313973,
      "id": "31753686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng redmi note 5a chơi liên quân bằng wifi thì máy hay tự ngắt kết nối 5s . còn chơi bằng 4g thì bt. Mong qtv giúp !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.304444,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân có nóng máy, k lác và chơi đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân tốt và khi chơi sẽ tỏa nhiệt hơn so với lúc không chơi và đây là bình thường không vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.303573,
      "id": "27870056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ss j7 thay man hinh bao nhiu v qtv",
      "answer": "@Nguyen Van Tien: Ở tgdd ko có thay bạn ơi",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.267658,
      "id": "28235253",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân ngon ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại  iPhone 6 32GB có cấu hình chơi game Liên Quân ngon bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.267658,
      "id": "27169526",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi  liên quân  ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là ổn, tuy nhiên đôi khi có giật lag và thoát game bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.267658,
      "id": "26481464",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone có chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này hỗ trợ chơi Liên quân tốt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.265728,
      "id": "28051135",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân chắc phê lắm.. Cho ý kiến với.",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy chơi game liên quân khá ổn định bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.250408,
      "id": "30846680",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho mình hỏi máy mik ip 5s giờ máy có vấn đề về pin giờ e muốn thay vỏ và pin máy ko bik chi phí bao nhiu ak mong Qtv giúp ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến anh được, anh có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu anh mua máy tại thegioididong.com anh có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình anh nhé. Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.24046,
      "id": "29799413",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6.mình chơi game liên quân. Troq khỏaq 1h. Máy có pị ảnh hưởq dì kh ạ..",
      "answer": "Chào anh Trường hợp đó vẫn không ảnh hưởng gì anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.239438,
      "id": "21102007",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime và iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng khác được mượt 1 cách lâu dài không ad",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì iPhone 5s có hiệu năng chơi game ổn định hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}